有冇人信前世今生

今生遇到咩人都係前世整定嘅
做過客嘅可能係報個恩 做家人可能係討個債

信

有時有啲人一見到就覺得好熟面口 好似以前識落咁